7月裴柱現良淑德

6永、公關叔叔、朝九晚十奴隸、所有rv黑、林鄭俾導狗邊狗牙笠印狗Blind狗陳振聰葉繼歡張子強跛豪Jack the ripper鄭俊英李宗泫崔鍾訓Roy Kim Eddy Kim強仁金希澈金亨俊具荷拉條仔雞姦至死
我請在場各人見證，我勝利，願以您裴柱現，為我合法妻子，不論生老病死，貧窮疾病，我 都會對妳不離不棄，互相扶持。我願意永遠守護 妳，愛護妳，與妳偕老
我愛RV❤️❤️你班RV黑同我死撚返出去

上月精選

樓主唔好打咁多飛機啦出現幻覺啦

收皮啦

新人lm

係好靚 不過真係開始老了

乜

收皮

老得嚟又好鬼死靚

G持我老友

全盛時期係Dumb Dumb同Russuan Rouelette果陣

點解可以咁正

我正唔正

但係啱啱睇idol room又唔覺得好殘好老
唔知係咪錯覺

幫貼美照

咁我又唔反對既 真係冇幾多個可以好似允兒keep得住

發現樓主嗰種弱智唔係扮

係呀你老母死埋添啊

嘩 講大話甩大牙啦

一時時
飯拍睇落有啲殘

嘩落地獄俾牛頭馬面雞姦啦

允兒世界第二

一直都話我有輕度弱智==

How about my best friend JOY JOY

JOY JOY

佢叫我啜佢面珠登

支持

Feel到6永碌緊入來

樓主好毒
咁咒佢地-.-

牙琪=張文幅
Irene = 整容版關寶慧
Yeri = 出位天后

次次搵到張同佢細個嘅相 佢都潛撚咗水㗎啦

下 我已經好善良 收斂咗少少少少少少

on9樓主

巧正

y

裴柱現在是我老婆

nice name
下個月用

帖名加第一層on9到打冷震

屌緊rv黑都話我ON9...
你知唔知咁樣好hurt我

你咪rv黑

弱智？

早安

可惜太太口服液收咗皮，而家竟然有一個咁適合嘅代言人

你幾時死

係咪應該重開
#1 真係太on9

同學仔做咩咁惡毒

係，第一句最戇鳩

黑rv仲惡毒

無鬧錯你

我無黑成隊的
我係唯飯嚟

垃圾毒唯食屎狗

hello岳母

55

公關叔叔（現飯）

你=對唔住大佬

屈撚夠未呀傻鳩
咪當我唔喺度呀

一時又話我係6永，一時又話我係對唔住大佬
同學仔咪屈叔叔

是

IRENE令令哦

樓主=弱智

賓妹轉死性
覺得禾現令令?

好波

sorry老婆bbg😢

你4個6永

G持牙swag❤️

好啦
原諒你啦

樓主RV黑?

邊有黑

又搞鳩我現 躝啦傻閪

收皮啦傻鳩 個個月得我支持佢

勝利唔係準備坐監咩？

張藝興返韓國=勝利唔會坐監

兩者關咩事

唔關事
講下姐

得牙災清泉

100

Gchi Irene(victory)

遲下twitter會有個新站叫victory(irene)

呢張好癲

個日戴帽 得呢張有樣

痴線？
10個負皮？

標題同內文on 9

相高汁

救唔番

佢地唔識貨

其實我都5識= =

咁你應唔應承先

算啦 吾挽啦= =

小學雞==

側面都好癲

快啲去死

月尾有咩搞?=.=

我做站哥:P

做咩架#adore#

我去影佢相#yup#

收嘢啦賓妹

哇 正能到

椰寶

ho qq

嘩嘩嘩嘩
咁靚？？？？

新人留名

本命是誰

娜娜

==

係...CHING好了解我

呢到只限rv==

岩岩認識佢地想入黎了解下得唔得?

俾啲誠意睇下

= =GCHI RV 都要考牌?

嘩清宜家7月喎

yes
我係RV支持區大佬

咁我合唔合格

未夠

88

가지 마

痴線我舔她背脊！！！

高清大圖

留名支持我老婆

6永、公關叔叔、朝九晚十奴隸、所有rv黑仆街死喇

路過偷圖

ta b

偷圖要付出代價

罰自己回帶level up

罰你幫推

我偷佢個心

佢個心同我個心交換咗
所以你偷咗我個心😳

我同佢交換左第一次

咪ff

希望你唔好做第三者

唔好意思阻阻你
7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

係人都知我係佢老公-.-

唔阻
填咗

佢係我老婆，你係佢老公，咁我地係咩

你係我第二個人格

2個死基佬

你讀寫障礙？

互含

個白滑背隻推車一流

我有Irene就夠

嘩小妹係絲

你落地獄

嘩嘩嘩嘩嘩嘩

椰粉收嘢啦

牙職

😊

最近忙+攰到仆街

你係樓豬？

個個月我開

佢地成日話你黑牙現

黑牙現就唔使幾個月單機係咁po相啦

利利我比佢地呃左啦
原來我哋係老襟

罰你幫推irene post
fku

典解又有大媽同野日既相
還禾牙柱

勝利唔好潛水咁耐
實打柒你

未有event住 用舊相推住

你夠嚟香港開show啦

中国人去番中国腥港開show有咩問題

牙現世界第一✊🏻💘

巧令牙
吾反了= =

啱啱先見到
乜撚嘢blink狗？
想撩交嗌？
食屎狗！！！

-.-
又對號入座

我表白

表白我？

你唱歌好難聽 不了

我唱歌好好聽囉唔該

劉明

❀ ✿ ❀ ✿ ❀ ✿ 個人簽名 ✿ ❀ ✿ ❀ ✿ ❀

出軌現場

我俾人hack ac==

邊個做埋啲咁陰則嘅事ヽ(#`Д´)ノ

wa
牙利細一半嘅都搞

收到風 會員 金唔知咩柑係IT狗

我15碎==

唔係你個一半囉

牙現大你一半=.=

正❤️

唔知有呢位會員嘅存在

佢食屎狗嚟

痴線？著到件衫咁靚？

典算
禾法國禾有少少鐘意左佢= =

下==

下乜= =

下面

哈哈哈

加多兩隻羊就係
哈咩哈咩哈！

幾好笑

笑下咪好

睇完笑話就瞓啦

咁早瞓

正常啦
我不嬲都咁上下瞓㗎喇

我表白椰椰

你平時2點幾瞓

咁娜璉點算

咪玩踢爆= =

咪放閃>_<

你呷醋?

講一講陣間又發惡夢

？？？

你唔係話想炒佢飯？

好耐冇挽訓前一推

突發!!:會員swag=對唔住大佬=賴冠霖

丸子頭靚靚

qq

????

熊琪qq

55我都覺

我戀愛佢

咁我點算☹️

有咩衝突

你芯狗

我對琪琪嗰種係姐姐對妹妹嘅愛
對你嗰種係true love,柏拉圖式嘅愛

我愛你

me2

咁索都有？

真人素顏好令

真 見過

今日SM building出面

who

唔答死賓妹

dllm!

做完proj大哂？

未做完 陣間仲有個幾個億嘅project要同joyb做

Dllm躝啦死傻鳩

respect la

無event住得偷拍

我有牙現件男裝黃色褸

靚靚喔

令爆現現❤️

牙佬靚靚

系牙木主偷左禾件衫著

牙現都係最啱呢種髮型
牙災

咩髮型都好靚<3<3<3<3

聽日有新相收

今日LG V20 event

痴線？咁靚都有？？😱

呢個表情可以

真心
椰梨正咗好能多

佢成日好易嚇親😢

浸淫味出緊嚟

浸mk味好正

☹️☹️

why

你變心

我兩個都愛

瞓先
早抖

咁早
goodnight bbg

返工啊

好啦
我都要瞓啦

元朗真係痴撚線

條單車褲

7月中先入嚟

❤️❤️❤️❤️❤️

今日雲迪幾令

我老婆呢？

不嬲都令令令

警告你條25支那狗唔好對我老婆想入非非

再屈唔客氣

我份人好正直唔屈人

哇呢啲creature真係要落地獄

yes 色情現b都係賤種嚟

色情自己得唔得

贊佢令令就係色情=_=？

以你嘅為人好難相信你淨係欣賞佢咁簡單🤔

淨係我先色情得

我 = 好pure好true

岩
swag=色情狗=喪清=賓仔=555=導清=邊9=金唔知咩柑
😱😱😱😱😱

原來你咁淫底

呢幾日我忙咗少少

比支咪你好唔好

我已經講得好細聲

我怕牙佬誤會

笑爛我個小嘴😅

講事實=/=誤會

利：要是你心 可以容納我
何必一拖幾季 還是再拖

你色情9

55
平時扮唔冧仔真係好辛苦

(認真mode)

牙佬你對男idol zero興趣？

==
มีเพศสัมพันธ์กับคุณ

-.-

弱智西

唱埋啲咁嘅野就想solo?

屌你老母出嚟隻揪

報名參加左smtm7

下 唔制我淆

扮㗎咋
其實我好thirsty

5係叫中國有說唱咩？=v=

仆街

swag=笠狗

眼訓豬 訓了 琴日淨係訓左1粒鐘

886 Zzzzzzzz

點算 小妹會想念你..

躝啦

我明呀

扑街啦你

4毒能

我係izone 金采源本人...

大家都真名上連登....-..-

彩元bbg

屌我改唔到名 已經日日試

柱現bbg

你係傻狗

下
吾講得真話咩🤔

唔洗改啦大家都知你係邊個

可唔可以問你一個問題呀
最鍾意同最憎邊個izone成員

唔係好swag

奶共淋係死傻9

佢太多身份
24個牙swag

No

勝利（swag）

最憎韓初媛
最鐘意自己

唔制

死傻9

今次襯亞歷山大王又幾靚

真係靚到撲街...

Wendy正正哦

屌奶星睇錯你話swag正正哦

晨早流流發雞盲？

歡

原諒ok？

考慮緊

椰梨愈嚟愈令女
髮型令能到……

唔原諒就算

牙利好能型

佢傻狗來

想隻揪？

床上隻揪啦你倆

唔啦 想同你多d ❤️

我一拳打死隻牛

我揪到你起唔到身返工😌

💔咁對我 5開針

No homo==

🥵🥵🥵🥵🥵

佢地太hot？

歡啊❤❤❤

?

話佢似個icon ar

仲以為你話佢豬添

似呢個 \ _ /

知現現出solo開心到失眠

d卡係真係你既？
仲多過我追yerin

有無淨係irene 既poster 買

小椰呢個LOOK

唔係啊 我今年先開始追 得兩張卡

街鋪好似無
我記得網上有

佢幾襯金毛

嘩yeri同ariana做frd子

好撚攰屌老母

思想教育成點啊同志

杏加🍊

賺咗錢要捨得洗

幾好肉地

肥咗好睇咗❤️

[member]你係咪搵唔岩d 高汁既站咋=,= 站拍多數好高汁嫁喎高汁過你d 圖好多。。。。＠sourcandyrabbit 呢個台站d 相幾清幾高汁你可以睇下/member]

差小小永遠入唔到黎呢個post

牙swag😭😭😭

咪ff咁多啦痴線佬

呢排睇得多佛利民啲post...

你本身都痴線。。。不用分那麼細

又想屈小妹？！

嘩痴線？q到咁？

阿Joy

A73 唔清楚
過一皮野既相機快門速度應該全部都一樣
係唔知你個部JPG連拍最大幾多張同埋每秒幾多張姐

基本你唔開連拍係無咩機會畀你慢慢擺位

定焦鏡真係祝你好運人地用遠攝變焦鏡頭遠拍，你用定焦鏡追星.....到時無得比你企定定影...你要邊行邊影喎.......你用定焦鏡=.=

不過都OK既其實，美圖推行D 補番囉

不過想拍呢D質素就無可能

啲蒲士好鬼馬

連拍ok啦 我有變焦 但唔係大炮
應該無乜問題

等睇你既傑作
話時話係幾多號去追?

30

咁快=/=

我好興奮 追星青頭仔

第一次總是慘痛收場
祝食風影背面

我打算機場唔去 去event算

咁就岩啦,去機場班人真係時間多到仆街個D人
人地站姐就話逼住要等，你普通人去到最多咪影一兩張相,等幾個鐘見一場影幾張相

真心on9 買完航班先諗到呢啲問題
仲要接機個日我先返完通宵

韓國場?
第一次係ON9 D既又

香港場啦

係喎,你好似留學撚
咁咪早D 番黎訓陣先囉

去韓國追真心over咗 咁樣追法有啲敗家

仲話做站哥
咁就OVER左你摺得啦=/=

一時熱血得制..無諗清楚後果

無腦就無腦=.=
一早話左你弱智...

樓主on9

我認...

層主臭妓女

yes

IRENE D飯係弱智,,,,,

我係IRENE都覺得慘=.=

我和她談戀愛❤️❤️

又一個死癲佬

精神病
又中!

係咪要隻揪？

你冇資格娶裴柱現

現=利
利=現
利❤️現

幾時話唔敢食！！！！

#530

U=bin9

我無否認過

😱😱😱😱

屌你老母攰撚過碼頭咕喱我屌爆你

屌你屎忽我無得瞓啊

我幾日都無得訓啊

抵撚死啦
俾人洗腦洗成點

富強、民主、 文明、和諧、自由、平等、公正、法治、愛國、敬業、 誠信、友善

垃圾不落地 XX更美麗

幾時入紙迷中国跳唱第一人 黨青年代表？

你點知小妹係美美滴

下........小妹無咁嘅意思
btw我今日都係去

通完頂黎？
期待你既美照

唔好期待住........

高汁

有預感你既作品

唔會...

朝九晚十奴隸=牙邊=牙導=牙燈=1毛=比導狗邊狗笠狗喪狗歌神Jacky賓仔賓妹降囝牙佬毒發身亡斬鳩sir姜東昊老公百里香老細xx?會然唔係好gay許志安龍湋紋林袓舜陳振聰葉繼歡張子強跛豪Jack the ripper張建宗李家超林奠盧偉聰叻哥譚伯梁嘉輝張致恆周永恆王子恒沙sir隻揪sir Wave sir連登會然加拿大北極熊勝利鄭俊英李宗泫崔鐘訓Roy Kim Eddy kim強仁金希澈金亨俊宋亨俊朴有天尹書彬元赫金用陳奶共霖雞姦仲會好開心果類人

不反了不反了

on9啲啤粒串撚到

你=啤粒=串撚到

圖呢屌你=.=

未出嚟

係咪唔算好多人?

唔多
但我想講
Wendy真係好撚靚女

如果無估錯今日係咪又係空氣瀏海,粉紅眼影,湖水綠大眼仔,桃色唇蜜+胭脂

你搵到靚位影未

影完
今次唔好except啲咩
第一次接觸追星呢啲 發現追星啲人好撚癲

佢唯4

咪屈 我有影yeri

UP啦=.=

返屋企瞓覺先

想呻下
我同我個frd一去到 個個眼啤啤咁 好似得佢地先追得咁

應該班友一早圍內識晒，追左好耐,見有新人望姐

當然唔排除你真係柒到個個都忍唔住望既可能=.=

好眼瞓好攰 我覺得我就嚟死

公道講句irene今次呢個look都好撚令人心動下

又想色？

小胸部很吸精

我要睇你影個D阿

唔想落床執相
我好撚攰

好能毒..

俾韓國有錢佬知道你地當佢d肉便器係女神真係笑撚死

塞咗好多野

irene跳舞露北半球.gif

嘩咁正嘅

你口吻好似未睇過咁

我有哂成set gif

我j哂成set gif

樓主諗住張呢個post推到1001定點?

八月開啊

請問有冇今天的yeri

呢張正喎

我連irene都影唔到...

點解？
直頭見唔到？

真係幾矮下

聽日啦 聽日仲有

正喔

hot joy

瘋了.....

我射精小姐姐哦

我用我塊面擋住✊🏻

屌躝啦 射落街都唔想益你

你搞我老婆先

係你老婆色誘我

好心你唔好咁多幻想啦

你唔射我射

可以顏射到你同牙現其中一個
我就死而無憾了

想射精了

痴線？

諗定下個post開頭

咩標題好

不如叫裴珠玹玉潤啊

好似有啲老肚..
我諗起朴燦烈火雄心

點都好過你呢個囉

有無啲qq啲嘅topic

諗下先

裴柱現小Q

8月IRENE靚到DUM一聲！

好撚7

8月irene win雙贏

sor9 lor...
用irene定裴柱現

姐係點解

8月IRENE I WIN

8月irene(i win) urine(u win)
好笑請比讚

係幾好笑..但仙女唔可以呢啲咁污糟嘅嘢相提並論

8月irene藥到病除

點撐你呀昂b

幾好

用返中文名整四字詞語好似好d

現有咩成語
我搵咗勁耐都無

系 好shame 求del cm。。

裴柱現身說法

有少少9588...

裴柱現妻良母

今日收工勁大風 寸步難行 遮都吹爛埋

我著雨衣 渠係渠啲但效果好過遮

我又會食負皮。。

裴柱現金過數

今日dayoff

Payme ok?

你應該食慣。。

吊
笑左

我用支付寶

就用呢個啦

點解唔過黎嬲埋我？

覆個保齡球比我算點=.=

白菜炒飯

lunch點解決=.=

怕同你body touch會令我條褲濕上加濕。。

自己煮

腥到

唔sure你是咪黑緊= =

你唔講我都唔知我句野有果種含意==

心照啦= =

No色 小妹我正經人家黎😅

你色情kai囝個啲點計？

我心如明鏡

咪屈果個我老表黎 btw色情牙kai係天經地義✊🏻

亂倫

地方的kaikai也需要尊重

牙Kai首爾熱💦

你居心叵测

我心有花

想採你朵花

irene post變gay post